生生

今天 終於看見你重頭開始 雖然心仍有一絲絲的想念
然而 祝你身體健健康康 生活開開心心
2019年 對你來說 不易熬過 我知道的，加油！
是你教會了我 化學怎樣運用在人生當中
是你教會了我 怎樣令自己成長

謝謝你

生生燈火 明暗無輒

最後希望連仔錫住佢

本生燈💡

多謝你